［求救］轉會問題

部an機跌壞左個mon
開到機但顯示唔到
而家轉左會 有咩方法可以唔用舊an機情況下
過whatsapp對話去ios

我己經backup左去電腦 有冇得電腦轉去ios

咩機? 平平地TAOBAO個芒換落去唔係仲好?